{"translation-revision-date":"2023-09-09 17:46+0000","generator":"WP-CLI\/2.7.1","source":"settings\/build\/72.8b703d82113134f16535.js","domain":"messages","locale_data":{"messages":{"":{"domain":"messages","lang":"fr_FR","plural-forms":"nplurals=2; plural=n > 1;"},"%s items selected":["%s \u00e9l\u00e9ments s\u00e9lectionn\u00e9s"],"1 item selected":["1 \u00e9l\u00e9ment s\u00e9lectionn\u00e9"],"Active":["Actif"],"Add a class to the element":["Ajouter une classe \u00e0 l\u2019\u00e9l\u00e9ment"],"Add an id to the element":["Ajouter un ID \u00e0 l\u2019\u00e9l\u00e9ment"],"Add current IP address":["Ajouter l\u2019adresse IP actuelle"],"Add goal":["Ajouter une cible"],"Adding goal...":["Ajout de la cible..."],"All":["Tous"],"Archive":["Archive"],"Archives deleted successfully!":["Archives supprim\u00e9es avec succ\u00e8s\u00a0!"],"Archiving disabled":["Archivage d\u00e9sactiv\u00e9"],"Are you sure you want to delete this goal?":["Confirmez-vous vouloir supprimer cette cible\u00a0?"],"Because restoring files can conflict with the archiving functionality, archiving has been disabled.":["La restauration de fichiers pouvant entrer en conflit avec la fonctionnalit\u00e9 d\u2019archivage, l\u2019archivage a \u00e9t\u00e9 d\u00e9sactiv\u00e9."],"Cancel":["Annuler"],"Check license":["V\u00e9rifier la licence"],"Class":["Classe"],"Click to activate":["Cliquez pour activer"],"Click to de-activate":["Cliquez pour d\u00e9sactiver"],"Click to edit":["Cliquez pour modifier"],"Collapse all":["Tout replier"],"Date created":["Date de cr\u00e9ation"],"Delete":["Supprimer"],"Delete Goal":["Supprimer la cible"],"Delete goal":["Supprimer la cible"],"Deleting goal...":["Suppression de la cible..."],"Deleting...":["Suppression..."],"Download":["T\u00e9l\u00e9charger"],"Expand all":["Tout d\u00e9plier"],"Failed to add goal":["\u00c9chec de l\u2019ajout de la cible"],"Failed to delete archive":["\u00c9chec de la suppression de l\u2019archive"],"Failed to delete goal":["\u00c9chec de la suppression de la cible"],"Failed to load goals":["\u00c9chec du chargement de la cible"],"Failed to start restore process.":["Le processus de restauration a \u00e9chou\u00e9."],"Fix":["Corriger"],"Goal added successfully!":["Cible bien ajout\u00e9e\u00a0!"],"Goal deleted successfully!":["Cible bien supprim\u00e9e\u00a0!"],"Goal name":["Nom de la cible"],"Goals are a great way to track your progress and keep you motivated.":["Les cibles sont un excellent moyen de suivre vos progr\u00e8s et de rester motiv\u00e9."],"ID":["ID"],"Inactive":["Inactif"],"Instructions":["Instructions"],"Learn more about %sPro%s":["En savoir plus sur la version %sPro%s"],"More info":["Plus d\u2019infos"],"New":["Nouveau"],"New goal":["Nouvelle cible"],"No archives":["Aucune archives"],"Notifications":["Notifications"],"of":["de"],"required":["n\u00e9cessaire"],"Restore":["Restaurer"],"Restore in progress, %s complete":["Restauration en cours, %s termin\u00e9s"],"Restore successfully started!":["La restauration a bien d\u00e9but\u00e9\u00a0!"],"Save":["Enregistrer"],"Saving settings...":["Enregistrement des r\u00e9glages..."],"Search":["Recherche"],"Settings saved":["R\u00e9glages enregistr\u00e9s"],"Size":["Taille"],"Something went wrong":["Quelque chose s\u2019est mal pass\u00e9"],"Starting restore...":["Commencer la restauration..."],"Status":["\u00c9tat"],"The character '%s' can not be used.":["Le caract\u00e8re '%s' ne peut pas \u00eatre utilis\u00e9."],"This action cannot be undone.":["Cette action ne peut pas \u00eatre annul\u00e9e."],"Upgrade":["Mettre \u00e0 niveau"],"Upgrade to Pro":["Mettre \u00e0 niveau vers la version Pro"],"You don't need to prefix the input with a '%s' character.":["Il n\u2019est pas n\u00e9cessaire de faire pr\u00e9c\u00e9der l\u2019entr\u00e9e d\u2019un caract\u00e8re '%s'."]}}}